原來連阿姐都唔睇CCTVB新聞，反而睇有線新聞

【連阿姐都...】汪明荃翻攝有線新聞畫面 網民驚訝：唔睇TVB?

22/2/2020

「阿姐」汪明荃自從開了IG帳戶後，經常更新動態，跟大眾分享生活點滴，昨晚她又在IG貼出一張翻攝電視新聞報道的畫面，留言：「21/02/2020歡迎立法會財委會通過抗疫基金三百億撥款申請。」阿姐自然是想表達為抗疫基金通過撥款而拍掌讚好，不過網民的重點卻落在別處。

72歲汪阿姐服務TVB將近50年，精明的她對很多事情都看得通透，而從她選擇收看的電視台又透出多少端倪？無綫新聞台雖則免費，打開電視就24小時可以睇到，但「逆權運動」發生後就不斷被網民批評新聞報道偏頗，以前許多開着CCTVB新聞台的食肆都紛紛轉台，原來連阿姐都轉台睇有線新聞！網民紛紛留言：「連Liza姐都唔睇TVB新聞？」、「也可以睇ViuTV。」

有線好嘢嚟

我都認為有線新聞係電視上係最好，好過now

真

我老豆藍到仆街都睇有線新聞

最多大中華膠 唔係弱智既

me too

有線又可以出廣告

有線新聞，連呀姐都讚好

之前燒山講過
原來呀姐好鍾意睇佢youtube啲片 應該係淺藍黎

佢雖然係愛國大中華膠,但佢係有腦果批黎

但有線係咁蝕錢，呼籲下黃店食肆裝有線可能幫到下

又估唔到有藍人睇 有線新聞

直頭係淺黃啦
只係又係中華左膠啫

有一樣我真係唔明
汪明荃應該由細到大都香港讀書
但點解都係打殘體字

我估上左年紀又唔識打字，電話手寫貪方便就覺得無乜野
識得有d教授都係咁

[FF]
CCTVB：阿姐你做乜睇敵台，唔睇我哋台嘅新聞？
羅家英：我見你睇住某位姓黃（有上鏡嘅記者得一個姓黃）嘅記者特別，你係唔係鍾意佢唔鍾意我？
[/FF]

睇tvb已經on9，如果睇tvb新聞係on9之中嘅on9

等炒

八和fat fat la

阿蛆

有腦就唔會做大中華膠啦⋯⋯根本自己利益最重要

但老闆係紅底

但東鐵線個有線新聞偏藍

上咗年紀係咁 我老豆都唔係藍 但電話因爲淨係識用手寫 會覺得殘體快好多
佢平時寫字係用繁體

同普通嘅有線新聞有咩分別

召喚會員我有畀你屌！

yes
大家快買會員

阿姐

上次明寸暗屌TVB都冇事
今次梗係玩大佢

之前起粵劇中心

出心出力 最尾好似八和咩撚都無

醒左唔出奇

緊係睇有線中國組喇
唔通睇京城內望，中華掠影咩

人地愛國左咁多年 唔係為左錢

老一輩真係好多人覺得自己係中國人

有線新聞真係好全面

又係你呀電車妹

突然之間咁多人入咗嚟

唔係八和搞開幕劇啫，最後都係俾八和做開台嗰日表演

呢半年買左冇後悔過
68蚊一個月之嘛

咁都上熱門，證明阿姐都係多人留意嘅

應該淺黃嚟 光明頂講過呀姐好憎林鄭 因為呀姐一心搞起劇曲中心 但最後比林鄭起飛腳 寧願比個鬼婆in charge都唔比佢

有線仲紅過TVB多多聲

阿姐只係想接受正確資訊

個別事件

點解？

TVB前線好黃

個logo?🤔

smart tv裝個香港話電視就睇到有線新聞
冇smart tv就買個fire tv手指，學生都做到

兩回事嚟
屌泛民都唔一定係藍啦

八和其實都係顧問嚟，都係輝哥家英哥擔大旗，家英哥做埋茶館劇場藝術顧問

唔知阿姐依家仲有冇得閒同家英哥執兩q

永升入主有線成為大股東

但你有冇睇過佢新聞真係比CCTVB紅好多先？
係唔係日日歌頌祖國強大，唔肯屌政府先？

好似之前賣咗畀中移動
但6月so far到現在報導都叫正常

Cctvb由金主去到新聞（袁花）都染紅

now普遍播國際新聞野多

大股東都係永升，中移動同有線簽諒解備忘錄，根據蘋果報道：

內容包括由中國移動香港向有線支付費用，以使用有線的網絡資源，包括提供24小時新聞台、財經資訊台及娛樂台的電視內容，並在中移動的應用程式UTV內播放。倘訂立正式協議，預定年期為20年，可額外延長5年。中移動香港董事長李鋒表示，今次合作，除了電視業務，亦有家居寬頻業務合作，助中移動拓展家居寬頻，同時中移動用戶可透過流動電視觀看有線節目。

講真 就算係藍都可以係黃 冇衝突

證明阿姐真係只係大中華膠

有線新聞多野睇好多
平時晚晚會多半個鐘專講大陸疫情
好睇過戲

真 now藍藍地

？？？

撐警但又支持民主

即係「你哋和平示威遊行，我係支持，但唔好犯法/阻人返工/衝擊/講粗口......」？

Sorry 我一直以為呢啲係藍。

有名你叫："黄"阿姐

語音輸入？

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

而家藍屍KOL話TVB太中立唔夠客觀

阿姐instagram 手寫tag 人名，佢肯定手寫

From Save HK
藍屍真係弱智到，唔講支那康復人數，搵郭家麒就係黃。
班會員有幾多係香港以外？

我係一位妓女，今天想分享我的故事（作者訪問 x We Are HKers ）

痴撚線
睇有線就當人係淺黃

香港電台直情係港共政府出錢tim 啦on9
頭條新聞係紅底？
兒登仔連編輯自主都唔知係乜

好好多
成日一字褒貶

有線中國組

係想講E家仲做到傳媒中立報道
係因為間傳媒機構未比中共滲透或者要挾

港台身為公營廣播機構都受盡掣肘
何況係大老闆係政協嘅有線？

棒打出頭鳥 有線其實咁樣報新聞係我哋眼中只係一個傳媒應有嘅中立性，但係喺中共眼中已經係政治不正確

好快就會有線收到order要整頓

好多人俾錢睇有線就係為左睇新聞

連登仔口講其他手足門檻高 但自己直頭拆埋度門
遲啲會唔會姓黃嘅都當係黃 黑警撐民主又係黃

中華左膠咪淺藍囉

森美係偽黃
上節目唔戴口罩
阿姐真黃
重係深黃
戴口罩上節目

有線新聞最詳盡
仲有玩命既中國組

冇康復咪唔報囉

Now 好多嘢都係抄有線，有線做乜佢就做乜

有線啲人嘅新聞觸覺係獨一無二，今次強制檢疫隔離(暫時)得有線派記者玩足14日做一個story

人大阿姐都黃？
打完飛機未

Save HK智障藍屍語錄－TVB篇第2回

哲學大師

唔可以話阿姐係黃
係cctvb新聞垃圾到阿姐都唔睇

push

真係好好笑

又係有政府 不怕

以為你講餐廳D阿姐

你自己睇行為表現去判斷啦
玩誅心論真係好on9
人地做生意，見呢條路線有賣點，咁老細咪由得佢地做囉
商業世界梗係講錢先
而家有線多左好多人裝同又廣告
除非老細有維穩費收，如果唔係點會on99自斷米路
個個好似支那01 咁中意燒錢維穩咩